利記派ings去殺李城成功奪冠

呢步棋走得咁深

咁樣算唔算操控比賽

利記派奧雲去拎英超又算唔算操控比賽

同我收聲

秒殺
利記原來十年前已奪英超

枉傻西反利仲笑左我地咁耐無英超
我地十年前已經攞左啦